對自己個樣冇自信嘅你 不妨入一入黎

佢地都夠膽自拍放上網 你仲怕咩冇自信

依然冇咩自信

佢地仲好樣過我..

被你講左先

靚仔過我

橙

咁撚大獲

你好樣過感情台d痴線佬架啦

算靚仔啦

喱張幫唔幫到你地

青邊有咁唔掂

自貼黎睇下

好羨慕佢哋個樣咁好

睇完都覺得整容先幫到我

你應該靚仔過個d咩車頭咩大燈嘅偽毒

算唔算中上?

有冇咁橙呀

蔣狗點止中上呀

邊有毒撚會去dragonland

你冇睇過點知

做咩po我上黎

佢地放相唔代表靚仔 只係佢地冇自知之明
7頭唔放相是常識吧

每次識到新朋友佢地都第一時間問我係咪整過容 我話冇 一開始都以為自己個樣還算可以佢地先會咁問 之後人地同我講返先知原來佢地個個都以為我整容失敗 真係好hurt

見到自己

好想知你咩樣

邊個係你

你睇耐d啦 為你而開架

你都係

同最尾個張差唔多樣

正常樣覺得自己個樣還可以係大忌

都幾靚仔呀

可能人地好有錢呢

仲更加冇自信

恥笑開始

佢地仲靚過我阿 屌你老母

我自己既自畫像

你整啲咁靚仔上嚟都算安慰咩

仲以為一樓就有

樣其實係執出黎 真正靚真係好少
整下d臉毛修下眉成個人升grade啦
所以男女都唔好懶

其實蔣公個樣唔差

點解冇慎入㗎 我屌你老母

睇完自信心即時番曬黎，考試仲日日一百分添

我都係開個窗飛落街算

點解佢地咁靚仔

額高臉長眉粗而短

小心人地告鳩你